catgirl分手？

Ken 算係咁啦
比左幾年時間cat girl

點解印象中佢好似成日分手
久唔久就有人開post話佢分手

congrats ken

呀ken Hero

支持阿Ken

阿Ken拍嘢好勁

一直係朋友

抵撚死

真男人Ken

有咩慘得過收肥妹既朋友卡

唔係之前先公報一齊咩？

牙ken飛cg架

扑咗未？

Will always be friends

再見亦是朋友

今次講明係朋友
仲分開channel經營
睇黎真係分手了
大家心目中童話中既主角都有分開既一日
睇黎今年真係咩野事都有可能發生

熱愛裝王者型都滿足唔到

之前睇catgirl啲story已經知佢同呀ken嘅關係開始出問題

吳巧牙😢

唔會掛 catgirl都係童話主角？

有仔肯食佢
仲唔係童話主角

其實一月已經分左

阿Ken仲慘過秋官..

我以為復合咗

諗起cat girl扑野既畫面覺得好撚嘔心

坊間唔撚識觀女、揀女、馭女術，攝影師ken多年來跪地餵豬乸，每日準備不同豬潲供給肥閪豬豬起居飲食，拍片拍照，最後被分手。不過一d都唔出奇，隻肥閪豬豬係所有片中只稱攝影師ken，從來無講或公開其男朋友身份，可想而知攝影師ken只配做汁男仲要對住Cat Girl打J

牙ken真男人

童話

屌

調返轉頭咋下話

諗起佢除衫
對奶墮到落肚臍
已經覺得核突喇

想知邊個飛邊個

阿ken中出即飛?

上個月先酒店慶祝完生日，又分？

個肚腩

唔知佢盒王者型用曬未

會唔會轉頭整件欣宜出嚟？

唔係科幻故？

仲未計佢陣閪味

Ken食開重口味野仲食到其他？

唔係驚悚？

在最燦爛時光交織美麗的錯愛
若有無奈 只有用新的愛情來做替代

好似有啲片有講過

屌 咁我同我女朋友點算

CG都收到免費兵 你話香港男人仲有咩地位

Cat girl 黃架 之前講過好多支持香港人既野

依家有無必要咁樣人身攻擊佢？

唔係囉 屌佢 王者裝都叫一直是朋友

哭鳥

苦海～

之前公開過

同意 有冇必要咁樣攻擊人
人地肥關你咩事 不如柯戳尿照下自己個樣先話人肥啦

之前ken仔出軌

唔知呀Ken幾時出櫃呢

cg冇咗ken點樣生存落去

肥婆們既幻想童話主角

唔洗多謝我

我明講八掛野 睇人仆街最開心係人性

但如果果個係手足 有無必要咁樣傷害自己人？

Ken仔

我有機會了

佢哋一齊咗都有幾年點解會分開？

咁cg以後d片係咪要自己拍返

More

冇得再睇佢地兩個鳩屌觀眾同鬥度縮了

冇得睇cg屌ken同不動如山了

明明係ken出軌 你哋講到唔關佢事咁

送多幅比大家

話唔埋轉基

你睇開咩童話？伊藤潤二？

source?

俾佢追嘅女實會諗自己係咪同catgirl同級

睇下Cg廿幾個追擊post
會知班人痴撚線
邊個出聲就比佢地屌係道德西
佢地幾個月黎指住佢黎笑 日日捕住D live挑野黎講 搵阿ken既野黎爆 食花生食到好開心
到人地分手就話可能係假 可能係cg想呃錢
好CLS

講得好好
如果你早啲出現
每一次CatGirl亂咁屌鳩觀眾嗰陣
你可以行出嚟講返呢句
你話幾好？

講事實都有錯咩
大家都係八婆 唔好企係道德高地

喂留意返 個po開左一個月咋邊有幾個月

我想講黃唔係大撚晒

幾個月 你認真？
個post上個月先開 唔好屈得就屈
你以為自己好清高咩
咪又係起痴線西到咁狙擊人
大家都係咁 以為自己好高尚？
佢地分手由今年年頭已經傳梗
唔好入我地數
等陣cg 糖尿病入院又入我地數呀？

最唔痴線就係召喚痴線西
搭吓的士都要比人撞車死

連登仔：你係分化撚5毛PR狗

黃藍係政見 好睇係良知

冇follow 講多少少黎聽下

黃色聖人圈

人哋覺得黃就有免死金牌

痴線西:追擊肥婆好有成功感？轉過頭追擊一啲就黎收山既kol

香港最後一個童話故事破滅

出聲冇問題
不過你扭曲事實
唔滿意就入黎講 好似kafai 1229咁
起痴線西post都不斷拉cg post黎講
你覺得自己聖人既話 連登都唔好上啦
啲人係咁mean架啦
返去baby condom或者beauty exchange

蒙頭入閘啦屌

之前cg係ig story話ken出軌雖然冇話係ken 但係hastage 我朋友既case唔得既同埋7月尾live都有講到ken搵番佢個ex

墨b

明眼人有追開cg d live都會知佢地之間嘅相處根本好有問題
一來cg性格閪 當ken係工人咁洗
二來阿ken有gay嘅取向
分手根本係遲早嘅事

2020 真係一個好多問題年份

真心覺得佢地啲片幾好睇

留意咗你好耐 你真係好撚好笑

係咪Cg post 啲人求Ken 去出軌？
你自己日日追應該唔會唔知
未開post之前ken已經賣緊器材啦

每個人都中意食花生
包括你
扮乜撚嘢清高呀

有冇睇過佢地開live
仲好睇

之前有條片有show枱面有盒condom

皇者裝

一晚一盒

仲要對觀眾態度差撚到
黃就可以俾屎人食呀?

佢地成日食放題 我會問佢幾錢，好唔好食

一直都係朋友 講乜出軌

屌，阿ken真係好撚賤

有追開佢地都會知
係森田童子同某幾個痴線西不斷屈人開post傾cg live 搞到佢地分手
Ken 佢係gay 之前試過出軌，最近有玩交友網又叫過雞
Cg 選擇原諒 ken對佢已經好冷淡
Cg對觀眾態度極差, 係咁西人面又鬧fans 起咁多人面前屌鳩ken迫佢回應
佢地分手遲早既事

依件肥嘢飛咗阿Ken

睇佢live就係為睇佢食嘢同屌人二選一

爺孫關係咋

講真 我有睇痴線西我認
但我唔係個post既樣樣野都認同
唔好一支旗扔落我身就話我同樣係八婆但又企高地
唔明點解乞人憎既YouTuber咁多
點解要捉住個講到明唔識講野 講野好直 既社會邊緣人唔放
話分手唔關你地事
但其實你地日日捕住佢同佢身邊人
一直搵野黎講黎笑 搵黑歷史
言語中一直玩離間
一樣係會有影響
Cg同beauty YouTuber唔同
佢無賣陰質野無賣假con減肥糖
又無用不良銷售手法去呃人錢
係香港有野第一時間就返黎參加運動
佢係班KOL中係怪D 唔識講野 成日得罪人 又唔識做門面野 錫住支持佢既觀眾
我都有係你地個po留言 我認同佢性格唔好
亦有提過我都比佢鬧過
但後來真係唔明白點解你地跟手既做法
做人都要有少少反省心
對方係臭格係講野唔識包裝
但無需要比一班人踩成咁
搞到今日兩個人分開
仲笑緊佢可能係扮野 想食兩份茶錢
又話佢抵死
之前又話佢同個觀眾馬丁上過床
又話佢地兩個同馬丁3P
我無追post 見你地有提過ken叫雞
其實呢D野有無証據
如果隨口講講
我覺得只係顯得個人黑心

咁佢做左乜野十惡不赦 要你地十幾個人日日夜夜開埋tg group 作埋歌咁笑佢

佢好鐘意打邊爐

感情問題一律建議....

點解分手呀

家下黃就要忍佢屌觀眾？

你代表連登呀
叫我唔好上? 你有咩資格呀

有冇巴打夾錢助養cg

你係八婆姐

咁你代表cg定ken?
關你撚事咩人地開廿個post
Mira 肥蛙 做錯咩比你屌？
你自己都係八婆 唔好扮到好高尚
返痴線西啦

【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】

我係八婆咁又點明明大家都鍾意食花生 睇人仆街最開心企係道德高地會好feel啲架？

你代表連登呀
叫我地唔好講CG? 你乜水啊？台主？

痴線西係連登渣fit人

咁你地真係勁 一個月開足廿幾個po
tg又開埋日講夜講
佢個個星期既live都一班人捕住睇
搞到佢連live都唔敢開 又要del會員live片
佢又真係比你地搞到謝曬皮 無曬聲氣
痴線西都無你地咁勁

而家做黃嘅 youtuber 真係好
心情唔好就開個live屌下觀眾
可以搵個地方發泄下

俾佢屌完仲要唔可以屌返佢
因為佢係黃嘅！！！！！

三隻小豬

呢兩條女關我乜事
痴線西不代表我 我不代表痴線西
要鬧咪鬧我 做乜下下扯痴線西鬧

係架，黃大撚晒

ken真係好偉大
呢個市場靠你頂住

我幾時叫你地唔好講
你咪講囉 我屌你地你地就會收聲咩
你地屌得人 唔比人屌你地架

我都想有個地方可以有班人一路俾我屌
一路課金俾我

點忍都講到明就算一齊都會揾第二個
點解仲要作賤自己

講到唔畀？
我錯了台主

鬧就鬧我 關情痴線西事

甩難了

係巴士到笑到仆街

你唔認同佢地狙擊某KOL 咁有冇喺佢地個post打千字文鬧？
唔講佢地但叉隻腳埋黎做風紀
你都幾好笑
我地本身有睇開佢片同live 比cg屌到一文不值
你唔理下我地感受？
支持佢地比cg屌返轉頭
佢地呢7年入面由高登比人笑到去連登都未分手
感情有咁脆弱比我地開下post傾就分手？
佢地一直有問題你唔係唔知
依家分手就入連登數
你覺得自己好好？
大把人都笑人仔女樣衰、冇仔生、做雞
你唔續個捉？
大家把口都咁賤 你唔好五十步笑百步
Cg之前咪比人爆咗假代購囉
冇fans 一直睇佢片支持佢 佢有收入咩？
唔識飲水思源 收皮係遲早既事

講真
你地話
cg ken同馬丁3P証據係邊
邊度見到cg同馬丁上過床
點知ken泰國叫雞

我真心想知
咁爆既料唔想錯過

仲有老泥同死皮

你又知我地日傾夜傾你入左tg gp啊咁清楚個gp收左皮啦

Ken係bi 同返hehe一齊

冚家剷 童話！？

我要變成童話裏你愛的那個catgirl

佢唔敢開live?
我地開post後 佢都仲繼續有開
跟貼啲啦
你講到自己咁偉大 不如你課金幫cg剪片拍片啦
我地一定支持

人地話唔排除有啲港豬會用支那寶

第一日上連登？
再講黃又點？係咪要推上神枱？

其實公眾人物俾人讚畀人彈好正常 就好似黑鮑
再加上佢真係唔符合大眾嘅審美眼光
重有咪屈我 我冇笑過 不如話冇乜點睇過 唔太頂得順

點解要不斷強調係朋友case

Gay嘅取向
咁到底ken係搵返ex 定跟佬走
定其實ex都係男人

正正因為我唔係糾察 唔係道德魔人
亦唔似你地有咁既時間 唔會個個post留言屌
而且無反省心既人點屌都唔會覺得自己有問題
我唔會咁得閒幫人教女
你地比Cg個live話一話 比佢閪聲講一講
就要日日咁去報復人咁係你地幼稚
唔好講到你地好合理咁
真係憎佢咪罷睇 點解你地仲要課金去睇佢live

個post話掛住佢 其實就係想佢沉上水比你地撚 你地笑
有個欺凌對象姐
心地黑心咪認囉

唔係啊佢係話唔remove係因為真係有啲港豬會用支那寶課金佢地

好似ex都係男人 之前佢live自爆

之前SLUT一日內平均開得仲多
你唔入去嘈？
利申：覺得個女仔流出好慘
一陣你又屈我笑個女仔抵死

即係Ken 第三者好大機會係男人

CatGirl直播推爆討論區(27) CG近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎 失去了CG才懂得珍惜

想認識ken cg 可以入黎花生

咁到底其實有冇同過cg一齊

一件事還一件事
我要個個都屌過至可以出聲話你地個post咩

証據呀
阿ken叫雞同佢地同觀眾3P既証據呀

YouTube界鄧麗欣+方力申

咁你喺痴線西拉埋我地黎屌
你咪又係痴線西
唔關其他痴線西事 淨係屌你一個炸
不過個post冇乜人理你

應該真係愛過既 但係cg性格咁西 再愛都...

你睇返佢地去台中啲片，同埋兩個frd去
嗰兩個一睇就覺得係gay

痴撚線
唔好玩啦 cg撚識拍片剪片
ken走左 成個channel真係收得皮
跟住本身cg啲fans 應該唔想睇到ken單飛
變咗兩邊都收哂皮
情侶檔做YouTube 最忌散左唔知點收科
一代神話殞落

班人就係無論點都要以攻擊人為快樂
好痴線
真係唔知佢地現實生活係點

我幾時講過佢地3P?
個post有好多人
同埋講笑唔得？
你咁認真真係唔好學人上連登啦

咁你有冇去做護貓手啊？
本身個post開頭只係討論cg有啲咩做得唔好既地方
之後先慢慢發覺佢同ken之間既問題
講真 你做得youtuber就預左有人討論架啦
無論好同唔好 總會有人鍾意唔鍾意
追擊？開下post就叫追擊？
佢live唔敢開會唔會係因為啲觀眾真係講中左啲問題出嚟？
不過講咁多又有咩用 你都覺得係我地既問題架姐

上連登勿認真

雖然連登仔成日笑佢
但始終係個女仔，咁hurt人好仆街囉
唔中意就唔好拖住人啦，又一腳踏兩船
係咪借cg出名其實

ching 睇開咩童話咁重口味

就嚟留個言都要做research 同落reference

咁有冇佢地冇3p證據

癡線西嗰班根本就係八婆討論區，仲好意思叫人唔想睇就上baby condom，佢地咪post緊baby condom啲內容囉，使撚上

Cg咁嘅樣都食得落 一定係真愛黎
真愛都會分手

你唔鍾意睇咪quit咗佢
人地討論關你咩事？
你又要插隻手埋黎打千字文嘈
你講到唔鍾意佢個人咪唔好睇
咁即係鬧埋痴線西
你都係一樣起痴線西搵人欺凌 五十步笑百步
我唔係屌所有痴線西
淨係屌你一個啫
你都識講cg唔係beauty
咁你喺痴線西出post 引戰做乜
你咪一樣心地唔好 黑心
想借啲意叫哂全部痴線西入黎嘈
可惜人地唔理你呀

請你將同一段copy去痴線西post

其實好多post都岩用

笑死

咪又係咁過
好耐冇見

佢真係去香土 u汪啦

祝福

Ching童年都幾慘

啲人見到cg異於常人 就好似可憐佢咁唔講得
講其他KOL嘅嘢有幾難聽得幾難聽
而家叫佢食少啲都好似欺凌佢咁
呢啲先係真正嘅歧視

個衰妹越睇越順眼

仲有好多巴打想上 排隊先

其實我成日覺得佢似零仔

點知佢係零定一？

連登無人身攻擊
咪玩啦

成日live都翹腳坐

點睇都係0！

連登唔人身攻擊就唔係連登

係
成日標榜佢肥同濕疹
所以要同情佢唔好話佢
然後一有人講佢性格
就比人spin到攻擊佢外表同濕疹
根本十個cg post
十個都話佢性格閪
仲要100%係fans變hater
講下佢點閪又係攻擊
咁777係咪日日比hater攻擊？
所以要同情佢

不如叫連仔開返個道德/口德台比佢入去用啦

好耐冇見喎
第一po見過你 之後唔見你嘅？

咁班觀眾比佢開live屌 又需唔需要尊重呀？
又有冇諗吓當事人感受？

如果ken真係出軌都無得怨嘅

佢呢排搵緊pt賺錢做cg channel member

口德台台主

我地係惡意觀眾
Even淨係出句聲提下佢小心濕疹
都比佢屌到要見精神科

直頭係光復啦
我諗ken sir係唯一一個出軌都會被人可憐既人

respect我哋唔可以blame the victim

連登仔又要話港女吊高嚟賣
又要嫌棄cat girl

有冇諗過其實係班毒撚吊高嚟賣 仲要賣唔出

我唔係CO追擊手
當初都試過欣賞佢地啲片拍攝高汁而訂閱
不過後來都係因為性格太閪而冇睇
恭喜呀Ken 你值得更好

可能搵到個 更肥既

痴線西個post同你地唔一樣
你個post笑人樣性格同英文讀音
日日叫春等住笑9cg
起碼痴線西真係揭示啲kol點呃妹妹錢

可能要去外國揾

嘩 好撚黑心呀
請埋家長黎主持大局好唔好呀？

ken哥出黎行講食過貓女孩都應該無人駁到佢

唔知大家係度講咩童話
之前cat girl po過story話咩有個男仔出軌既故事 一定係講緊佢地啦

一樣
初初睇佢哋啲泰國旅行片都幾好
ken剪片愈來愈有進步
之後開live真係⋯
性格真係太差喇 所有錯都係其他人錯 自己無錯無辜
最後都唔再睇
所以都證明左點解個訂閱上唔到

閱。

唔再睇還唔再睇，俾人鬧就開20鳩幾個post出嚟追擊人，有啲唔知話你幼稚好淨無聊好

點解我見到又笑人落仔話人做雞既 唔通我睇錯？
性格都唔講得咁我無野講了..

收男友卡

你有冇追哂所有post?
一開頭有鬧過佢咩

原來痴線西冇笑過人地嘅仔女
我宜家先知

太自我中心 可能因為自卑
所以將所有意見包括忠言都當批評

唔計賣假屎盤藍絲崠嗰啲 之前鬧蛙姐蛙妹都講到人地呼吸都好係錯咗 佢地夠黃啦
連登不嬲mean開 對女人就更加mean 無論係韓星 KOL 定係比人擺上網嘅普通女仔 點都會比父權連登仔女攻擊外表身材到體無完膚
連比鏗鏘集訪問嘅中學女仔都又比人話想j 又比人話肥同樣衰
其實講cg啲post已經冇人笑佢濕疹
至於佢肥係事實
學當年個官話齋 「係囉，係事實，如果話你瘦又對不對？淨間你又話人諷刺你」

你睇住呀 一陣又比人狙擊
話你欺凌 話你無聊要jer住人

又gay又叫雞又出軌 想知班友訓CG床底定Ken床底

蒙頭都唔掂喎 你摸得出㗎嘛

唔洗理佢

唔使訓床下底都知 因為cg會自爆

出軌同gay都係佢地自爆
你課返金睇佢地啲「live」
Btw cg訓ken床底就難啲

唔係話佢係基架咩

你不如睇下佢哋啲片
除咗叫雞係上網搵料搵錯咗（個post之後有澄清返)
其他所有嘢都係 CG 同 ken自己講

之前cg爆佢野外過
拿 真係cg爆左先
Ken仔再補充返

仲記得佢哋開live 討論aa制
ken 食多啲野 自然係要比多啲錢
點知阿ken不停喺度嘈
仲衰過啲女人

呀ken碌鳩要幾長幾粗幾硬先可以破開脂肪層入洞中出？

果然Hater 先係真正嘅fans

對住catgirl都起都機，真係男人嘅典範，勁過鄭少秋！

咁真愛都要經營嘅

無左ken剪片拍片
應該都唔駛睇

KEN終於醒覺

墮到落腳著左裙仔咁

dllm！

點解要比佢出黎害人呀

老實講catgirl 都幾撚好命水 淨係出力食 剪片其他啲嘢交俾ken 自己都可以收一筆

不嬲都大把係真fans黎 係cg閪走哂啲人

To 上面位護貓手：

講講我情況

我自己由CG n KEN未開live前已經支持
大約佢地拍東門第一集時已經開始睇
到佢地首次開live之後次次都有追
你問我佢地每一次live做過乜都有記憶
仲有貨過金tim

我睇live好少chatroom留言
只係有次佢地食牛大人
我留左一句
*一次過飲7罐汽水，好易有糖尿ga，飲下
烏龍茶會唔會好少少？*
開頭無為意，之後佢地幾日後又開燒肉live
我再留言叫佢唔好食咁多雪糕（因我親友
有嚴重糖尿病，唔想CG受同樣的病苦）
發覺我己經被ban了

我一直好喜歡睇佢d片，什至晚上間房無人
都會用電腦開佢d片當收音機聽

我當佢朋友，我愛佢
好關心佢健康
但竟然換來被ban的下場？

大家都係女人，我諗你好明白
愛的反面就係恨！

我真係憎到佢入骨！

黃都咁話..............低調d免傷和氣！ok?

早幾條片唔係仲好sweet咋咩

同時收兩個肥妹嘅朋友卡

正常人聽到謠言
都會諗一諗自己分析下啦
咁大個人 個世界咁多人吹水唔通樣樣都信咩

連燈仔本性

cg睇落其實都幾自卑唔俾人話得
even佢可能都知自己有肥胖同濕疹問題

有提過佢要注意下飲食同做運動
唔係keep fit都當係令自己器官健康啲
點知俾佢屌返轉頭話關我撚事

講真 條命係佢嘅 提咗就算
又真係唔關我事嘅
有咩後果我又唔會孭上身
上心鬧就無謂啦係咪先 食花生咪算

你地仲咁肉緊屌佢我反而覺得你地仲care

btw佢啲fans其實好護主
人地好心提下都唔俾

𡁻完鬆catgirl好慘

你睇佢live個chatroom先恐怖
全部讚美說話
因為講真話關心佢d人都比佢ban晒

點講都係出軌唔啱架啦

之前出埋po呻仲秒del添
都估到keep唔耐

佢已經去到一個地步就係不願面對現實
咁仲可以講啲咩

一句即ban
話佢食得多過ken都比佢屌

可憐既人 一個人幾咁無聊寂莫先會花咁多時間心機會去追擊另一個咩人生交集既人

認真我覺得佢應該要見一見輔導
唔係歧視

唔駛同連登痴線佬認真

7罐汽水

就係屌佢既人好多都係前fans，欣賞佢既片真心關心佢反而比人ban，你前幾個回po已經有一個

太撚得閒 其他賣假野/藍屍KOL又唔去狙擊
其實CG 對比其他港豬KOL 真係好黃
（以佢身形去遊行真係好辛苦）
當然佢性格差係一回事
但我覺得心地唔差先
上年6月都由台灣仆返香港

又唔見佢地狙擊下
元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

其實我以為係節目效果黎
香港做節目最怕無人屌
有人屌先有收視，由二十幾年前tvb到而家都係咁
不過我本身好少睇，無乜點follow開

其實係 拍同後製都好用心

偽善撚表示睇唔到
元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹歐陽白露俗稱狗妹liz
阿哥關721事>睇唔到
年頭自我審查帶頭講新冠肺炎>睇唔到

721一週年畀人屌到仆街先repost一張立場story講啲食兩家茶禮嘅嘢>
好撚黃呀liz
人地都表咗態啦仲想佢點喎

而條八婆分分鐘依家仲講緊新冠肺炎

日日食肥豬肉
間中食兩餐蒸魚雞胸肉唔怪得佢架

下 叫雞...你點知的

慘

gay唔係應該叫鴨咩
好矛盾

佢萬能插蘇黎
Cg都有自爆同ken扑野

嘩 下面嗰三樣邊個講架..真係吹得就吹cls

其實點解男人偷食就係自私下世唔做女人
下世佢做埋單毒撚老婆出去偷食細SO 又會好好過咩

我係live讚佢靚 都比佢屌
究竟想點

真係搞唔掂

靚又點，醜又點，肥又點，瘦又點？
我做自己！我就係我！

好想繼續睇佢地兩個一齊拍片....

Martin: $500

其實正常人真係冇可能同cg 有肉體關係

又拉返去黃藍
黃唔係擋箭牌嚟架
係咪黃嘅就可以每次開 like，
即刻人哋無惡意嘅嘢就可以屌人呀？
佢黃還黃，個格閪還個格閪

根本冇人話過佢唔黃呀 (除咗話佢有用支付寶收錢)
唔好次次都拎黃藍出嚟屌鳩我哋

我冇睇呢個黑警細妹
有睇嘅可以任屌 無任歡迎

我哋唔會干預你哋屌咩人
但都請你哋唔好日日喺痴線西個post單單打打
屌鳩人哋講CG

佢自己知自己事 自我意識以為你反諷緊
所以佢就會起鋼

我諗佢以前俾人鬧得多而且自己都大壓力
所以比較偏激甚至有啲鬱躁傾向？
或者係單純係天生有性格缺陷

所以佢應該要搵人幫下手

死肥閪係咪坐撚爆ken盤骨

要食肥婆真係好大勇氣先得
我一世冇女都唔會食肥婆

唔知牙ken盒皇者裝用晒未呢

事實上會係, 有支那人衝入去用支那寶課金俾佢抗共, 有咩所謂
又唔係PROMO叫大家用支那寶

如果支共課金俾大家, 我諗大家都會收, 收完繼續反共

真係KEN真係勇士來

你話呢

sad

明明佢可以做下運動減肥 戒下口改善皮膚
大佬呀 下下都係成頭油 鬆晒既tee咁上鏡
唔會係咁下話⋯
你番工見客都執正d啦

我做自己！！！

就黎變曼德拉效應

真英雄

呢句真係無得輸

你唔好呃自己啦
大家都知道咩事
講出嚟唔好聽啫

Agger

第一次睇片 係生日條片
一d唔覺ken鐘意cg
唔知點解有人覺影相果陣 ken真係好愛cg
(我係因為見到呢一句先入去睇）

你應該知 佢一早唔愛你

條肥閪幾時收皮

點睇得出？

恭喜ken甩難

CG搵過個男友應該唔難丫

可能借cg識下男朋友仔cg一直是煙幕

好大方😘

人身攻擊當然係最低層次
不過係唔係黃都唔代表可以人身攻擊，甚至攻擊人身體

原來7月尾有講過搵返ex

好風騷就真

認真問？
就係眼神各樣都無愛囉

你又知CG個閪味？
你唔講下你老母嘅閪味？？
成班人唔覺得自己係人身攻擊

你收嗲啦自我膨脹既PUA

真心
CG浪費左ken幾年青春

ken ex係女定男？
無追開

性格閪還性格閪
出軌點都唔值得原諒

謝謝稱讚

應該係男

有冇扑過先

好似話係男
話係用女嘅身份喺網上approach 佢
出到嚟原來係男人

收嗲啦
我地關心牙ken炸，人地點講都係個勇士
係我地英雄

睇catgirl d片好舒服,
睇得出KEN一路係拍攝同剪接既進步,
d片越黎越流暢,
反而想知CG自己一個可以點carry到呢種高質既片
至於ken自己開channel, 其實佢又唔係靚仔, 講野又冇point,
根本2個人要互補先得

收catgirl+欣宜嘅朋友卡

點解呀

有無睇過佢live?

好似海象

冇呀, 有咩特別?

拍片同live完全兩個人
閪觀眾屌觀眾屌ken

黃就唔話得佢肥？

點知佢叫雞同玩交友

可能都只係用基友用咋，cg好慘⋯

第一日上嚟？

咪撚係 連登大把玩膠 信都弱撚智

冷處理啦屌你哋老母，手joke嚟㗎，唔分化唔割蓆呀，核爆都唔割呀，即刻like到佢fb多過何君堯啦，成班五毛，屌自己人就最大聲，屌政府又唔見你哋出聲，成班PR，想幫spin走啲新聞，我屌晒你哋咩，咁都上到熱門，拉啦

其實我都覺
唔會想睇Ken 一個既片，catgirl 又未必識剪片拍片
兩個其實真係各取所需

笑醒左

最佳YouTube情侶

好心啦⋯⋯真係唔明一個咁嘅款，性格又差啲女人點解咁多人睇，仲係忠實fans

無追擊過 不過真係肥到好有問題
食唔落飯依家

你就好撚有良心
肥都唔係問題 出黎獻醜先係問題

catgirl真係好鍾意對號入座
就算講個句野係為佢好，佢都可以起哂鋼

曲撚到圓

傻撚咗？上連燈勿認真
返去摺撚埋算啦你

睇佢咁垃圾似係

笑到仆街救命

直播時講？

咁佢做咗咩得罪你？

只希望佢唔好做傻事

你返你老母個閪先啦
一句勿認真就大撚曬？
無啦啦話人傻撚左
邊個提起閪味先？
你太掛住你老母閪味啊？

P牌仔笑人第一日上黎
垃圾到負評都比唔到

難聽過粗口

依樣真

軟飯王

件肥野無自信
人地講乜都覺得係攻擊佢
係咁用"做自己"黎解釋黎放縱自己暴飲暴食,口賤,行為ON9
自己ON9就叫人做人不用認真，人地講兩句就BAN
死肥野心地惡毒到仆街
有人同佢拍拖扑野真係執撚到

為左錢

笑到光良都醒返

哈哈 天有眼呀

抵死啦閪婆

呢句ok

俾肥妹食完先飛

屌 忍笑忍得好辛苦

Yes

Cargirl市場咁單邊，Ken明顯飛人果個喇

分手仲做到朋友

睇live喺chatroom安慰佢都俾佢屌
咁叫唔叫得罪
想講呢條肥婆咁撚多hater都係抵鳩死

就係佢黃先至笑少左

咬住粒丸都要特登拎鍵盤刪留言
岩岩入去睇live問下佢野就話答左好多次 唔答
個個要由頭睇到落尾架咩

片我條條都有睇 睇到佢地有進步
但佢地既性格同行為真係不敢恭維

客觀啲咁講啦

平時直播片見到cg幾串，
ken幾咁nice同大方德體，
但你唔會知道ken鏡頭後可能係嚇親你。
只係純粹cg直播串，唔聽人講，加埋咁既外表
就會覺得cg係衰人 抵死，
ken終於可以脫苦海

但又可能在愛情上感情上cg對ken係一心一意
而ken背後可能偷食幾次
所以啊ken宜家有新Channel
有人覺得ken留言仲好大方
有人會覺得佢其實風騷緊

又或者呢幾年黎啊ken其實都係借cg當道具咁拍片用

講咁多我意思姐係唔好剩係屌死一邊
可能另一邊仲恐怖，我地外人唔知咩事
我都知道我講緊廢話，同埋認真左

兩個都係仆街嚟 不用分那麼細

喺連登男人出軌係無問題
女人出軌先至係臭雞

睇下你條肉酸狗柒到

ken賤男食fans

To 上面位護貓手：

講講我情況

我自己由CG n KEN未開live前已經支持
大約佢地拍東門第一集時已經開始睇
到佢地首次開live之後次次都有追
你問我佢地每一次live做過乜都有記憶

我睇live好少chatroom留言
只係有次佢地食牛大人
我留左一句
*一次過飲7罐汽水，好易有糖尿ga，飲下
烏龍茶會唔會好少少？*
開頭無為意，之後佢地幾日後又開燒肉live
我再留言叫佢唔好食咁多雪糕（因我親友
有嚴重糖尿病，唔想CG受同樣的病苦）
發覺我己經被ban了

我一直好喜歡睇佢d片，什至晚上間房無人
都會用電腦開佢d片當收音機聽

我當佢朋友，我愛佢
好關心佢健康
但竟然換來被ban的下場？

大家都係女人，我諗你好明白
愛的反面就係恨！

我真係憎到佢入骨！

講到好似冇笑過其他人咁

其實有乜唔ok ，有幾串，
你先入為主覺得佢串姐
如果你朋友 當面好灰 /喊住咁同你講 你又覺得佢串呀
除非cat girl 係錄音覆你 你聽到佢語氣啦

我記得
好撚小氣

CG上個live不止一次
自認臭串，臭晒格，邊緣人woo
佢自己親口講

真心戇鳩 紅唔起真係自己攞嚟
依家仲要冇咗Ken 可以收檔

Live表現呢？

反正兩個都係仆街黎